有冇人知肥絲大隻仲係咪處女?

係既想媾佢

唔係,我條女

仲係處男

睇黎你會有好多競爭對手
肥絲一講自己係處
一定好多人同你爭

佢個處俾左隻狗
俾埋右